送頭呢兩隻字真係難聽講粗口

開口埋口話唔忍心睇住前線手足送頭
乜撚嘢叫唔好送頭呀
送頭係形容緊一㑼無意義嘅行為
但我地班捉係為咗所有人而犧牲架屌你老母
比返少少尊重得唔得呀？
好好奇到底喺你班撚屌眼中嘅抗爭係咩一回事
有邊場革命係會和和平平冇人比人拉？
冇事嘅人要做嘅唔係叫人唔好再去送頭
而係用盡一切方法去令手足嘅犧牲有義意呀仆街
烏克蘭革命班狗開槍射殺人民嘅時候人地點做呀？
如果換轉係你地我寫包單烏克蘭呢世都唔會有獨立嘅一日
因為人地係對面真槍鎮壓都毫不愄懼 依然要企出黎奮鬥直到最後一刻
就算最後要死都在所不惜
而唔係好似你班人咁叫人唔好送頭
好老實講 講得出呢番說話都肯定係個自私撚
九成都係啲生怕自己會比人拉所以每次都哩後面
少少依郁就起勢叫人撒
叫兩句唔忍心唔好送頭就當自己良心感召咗
等自己可以合理化自己嘅無能
口就話為香港 但個思考嘅範圍仲係停留係個人層面
你地一世都唔配擁有民主
最撚戇鳩鳩係整埋啲咩軍規
當今日連共警都唔守警例 你反而叫人守軍規畫地自限
你覺唔覺得好好笑？
面對極權政府唔可以保留任何底線
愈多手足被極權打壓先愈要企出黎不退縮
支共都冇動搖過係因為從來都一個族群有呢種民不畏死嘅決心
要令政權倒下 我地只可以前仆後繼
醒啦

Sorry 手機出po好多錯字